飯民到今時今日都仲繼續用23條道德勒索選民

最慘係仲有人信

唔通比陳凱欣上位?
咪撚on9啦

屌緊你地用謊言大鳩選民呀 夠唔夠膽同選民 講多一個李卓人都唔會否決到23條呀